系米只要有一位冇玩初選又當選既議員 就證明泛民系錯？

邏輯問題